到時修例過左...

修乜撚野左 不如諗下聽日後日大後日點行動好過